早已忘記多少空虛總要讓你夢裏佔據揮之不去始終等你溫暖我長留心中

有冇人同我一樣鍾意聽